(戰術討論) 要救理大係咪應該開花先岩

講左五個月要be water ，經過poly 一役更加證明打陣地我地無著數。

先講已知/估計情況
對我方有利條件：
1. 班狗短時間內未必敢強攻poly，一係風險問題，基於對poly 入面唔熟悉，唔熟地形，人數，對方武力等，狗敢強攻雙方必有死傷，前綫都係打份工，無必要揾命搏，反而我方好多已經視死如歸，甚至有一命換一命既覺悟

2. 輿論問題，狗敢強攻必招各方壓力，前綫弱智唔代表指揮，林鄭都係

對我方不利條件：
1. 糧食，補給問題，無論武器防具，體力問題，不解釋。但呢點我地可以加以利用，下面講。

2. 士氣問題，同圍城必闕道理一樣。(「圍師必闕」是一種心理戰術，具體說來，是指在攻城之時，不可將城池圍死，因為如果敵軍深陷重圍，無處可跑，眼看沒活路，必定會拚死抵抗。要讓對方絕望，必先給他希望，此所謂圍師必缺。)由於狗唔敢強攻關係，由琴晚開始已經一路有風話咩core y，z，a 可以走，結果都係一出去就被捕，好明顯係想引我方出走再逐一擊破。

講左咁耐咁究竟狗係想強攻定打持久？ 兩樣都唔係，強攻唔可行上面已經講左。咁打持久？ 對佢地一樣無著數，一來佢呢兩日做既野根本令成個尖咀紅磡區癱瘓，正正符合左我地攬炒既原意，二來打持久對佢地輿論壓力只會有增無減。

所以依小弟愚見，狗策略只有一個，一來佯攻，迫poly 手足忍唔住反擊，再逐一擊破，二來不斷騷擾，減敵士氣，三來以poly 人質做誘餌，引我方出面增援既手足，由於出面多和理非，半勇武，所以容易成為馬前卒被捕。

咁有呢樣做基礎我方可以點做？

首先煲大poly 手足資源短缺問題做成巨大人道危機，輿論壓力會導致狗方兩頭唔到岸，強攻不成又唔可能等到你兵盡糧缺等各界圍插呢個不人道政權。

其次我地都要俾返個理由又好，藉口又好，等狗不能強攻，我覺得可以讓返紅隧出來，呼籲政府可以清除路障而我方不會阻止。既然一開始攻打poly 係為左奪回紅隧，而家我地主動讓返出來你仲有咩理由攻打大學？ 要記得攻打大學原本已經係戰爭級罪行。如果政府唔清紅隧反而由得佢繼續封更加令佢落唔到台，調轉如果佢肯清咁到時poly 手足又多一層人車掩護。

記唔記得上等馬中等馬下等馬既故事？而家狗方好明顯有晒更表又話poly 係頭號對象，已知係對方將上等馬放晒係尖咀紅磡一帶。即使我方上等馬都係poly , 但筋皮力竭加上原本武力已經唔對等情況下事實上上等馬對上等馬我地都未必贏硬，何況出面一班中等馬對人地上等馬？

咁係咪由得poly 手足做condom? 非也，講左五個月be water, 春袋論，而家估計除尖咀一帶，狗方已經做策略性減少佈防，既然係咁，何不用中等馬對人地中等馬？ 一來人數我地佔優，二來唔洗開宗明義講打你邊度邊度，當初be water 唔係想咁？

既然尖咀商業區已經攬炒，其實我地原意係達成左一半，咁另外老銅中環呢d 區呢，仲有東西隧呢？ 咁樣原意就係分散返警力，poly 手足再伺機而動，當然前提係糧食補給要夠。

打緊既同時好似見到poly 手足突圍緊，加油

學下藍絲 自發清潔校園，但義工需要10萬個！

我都唔知點先得，大家討論下

開花開花

一定係去理大
攻又要去理大
和理非都要去現大
開花班狗唔理你

推

一定唔係
當5000狗，18區開花，每區拉200狗，18*200=3600，仲有1400隻狗打poly。。。

推呀

東隧

鰂魚涌 海提街

就係唔明點解無風向搞東
明明東就係最撚易令狗調最多人走既地方

一條東 死將軍澳 死全個九龍

唔明點解唔開佢老味花，而家係除左紅磡尖沙咀個帶以外既人，平行時空一切如常啊！多區開花起碼要全港一齊攬炒付出代價

琴晚我地損失左好多手足，狗派老鼠曾佢地入去勸降證明佢地唔想亦唔敢強攻poly 啦